二零二四年二月二十九日

本主題可能正在討論有關「自殺」的內容。
若你需要進一步協助，可致電以下求助熱線：

請珍惜生命